商台頒個男金俾送禮都算攻心計啦

諗住係俾個最大獎你，轉頭就揾eason岀黎落鳩你面

如果我係克勤一早知Eason會來，寧願唔攞男金。